有咩舖頭完美取代到沙嗲王

同fd行過想食
發現藍店走左
求出招

美心 元氣 吉野家

我反而想知邊度有似佢既xo 醬炒籮白糕
真係好好食
可惜係藍店

時代冰室

好撚難食，平時食開屎？

求白咖哩教學

譚仔

沙嗲王係食乜

Bob叔煮家男人youtube 搵白咖喱個段睇